---
title: Update naskah rubrik Sastra
date: 2012-08-14
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Sastra "Sepasang Cicak di Dinding Kamar Baba Gani" (Kontributor - Syam Terrajana)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/08/sepasang-cicak-di-dinding-kamar-baba-gani/)
